覺唔覺izone已經吊打twice

覺
唔覺

E-zone我就識

覺

有邊隊 唔係屌打twice

吊打kpop界

YEONWOO 好正最正

以前成日去I-one打機